如果份工算荀但唔穩定會唔會quit?

人工算高 多假 工作唔算忙
但隨時被人cut 好難有機會升職

出去闖下
定佢cut我先算?

人工高即係大概幾多? 同其他同類的工差幾多?

人工3萬幾. 其實想轉同行既另一個post.

有無得介紹下

如果另一個Post 人工唔係差咁遠又有準升機會 又遲早到番呢個數
咁轉下會好D